[屯門巴打] 屯門有咩剪髮鋪剪得ok?

想轉個髮型師
講下咩價錢
係邊度

QB house

屯門髮廊

屯門市廣場千色店下一層有間酒樓
酒樓格離有間幾好

而家屋村鋪一舊水都落唔到樓, 好貴

慧豐園商場

置樂新中華